睇到沙拿既走位同助攻真係幾感動

完全唔獨食

a09!

唔講以為依家有波踢

0800-0900 食大快活早餐
0900-1000 上堂離遠望住waiwai再性幻想
1000- 1010 入廁所打飛機
1010- 1200 性幻想
1200- 1300 食大快活
1300- 1700 性幻想+上兒登出膠post
1700-1900 放學，昅黑絲腳，性幻想，上兒登話麻友係X，食晚飯
1900- 2100 性幻想
2100-2120 係屋企打飛G
2120-2300 睇黑絲AV, 上兒登9up
2300-0100 睇波
0100-0110 訓（打多次飛機）
0110 真係訓

食左大快活未

A09！！！！！！！！

轉左食大家樂了

真心覺得勁

準備去食espuma

賣幾錢好

賣走雲迪克都未賣沙拉啦

樓主死皇狗

我反賤種朗

垃圾利憑咩禁錮未來球皇

Waiwai都係死皇狗

利拎歐聯就唔係咁講啦

佢真痢

係 決賽贏硬拜仁

樓主講得好

小妹到時抽一千

ching ho ball

占屎剷草加兩千

牙路搞咩咩妹

lau ming

你個變態佬仲變態過樓主